香港小姐唔加返中国兩個字係咪想搞港獨？

Miss大灣

中國 大灣 香港小姐

投訴tvb!